有感而發

呢個星期係全部人最團結....但亦係最唔團結既一個星期！好傷心！
點解？
你班撚樣想點啫？
守同唔守好重要咩？
重要到要割𥱊呀？dllm!
周同學走左喇....
好多手足重訓緊係醫院呀！
毋忘初衷呀！！
光復香港
時代革命

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警